好討厭呢種地鐵撚

無論搭親地鐵定火車
都有班仆街車卡接車卡行
人少都算
屌你人多到沙甸魚咁你都死要穿插
成撚日要人避煩鳩到，好唔好意思呀
出遲一陣閘會死呀?

你都係想人答：係丫

遇著呢d仆街一定撞鳩返佢